除左得把口聲緩 香港仲可以做到啲咩

上年香港抗爭時
有台灣捐物資到香港 去支持香港人
幫我地打強心針
令我地知道香港人唔係孤身作戰

今年泰國抗爭左已經好一段時間
呢個禮拜出埋水炮車
理應泰國人都好需要物資
但我見佢地既裝備其實唔係好夠
想藉著捐物資 比佢地知道香港人除左得把口 都會行動
比佢地知道泰國人都唔孤單

我想知有咩方法可以捐物資到泰國
或者可以係連登搵多啲人一齊捐過去

返工 返工 & 返工

自己幾個fd捐，
跟住放上twitter啦

唔係之後又有人問，
d支出咁貴/費用去哂邊到